KFC加左自助點餐機之後做死班執餐妹

多左勁多單
班妹妹做到喊哂口

哦

阿嬸執多㗎喎

wfc

佢地咪又係慢到嘔咁執比你

其實係啲妹妹畀我整到喊晒口

妹妹

佢哋個執餐真係世界級咁.......慢～～